有無人用NordVPN無辦法連去台灣？

前幾日用本身都無問題，不過前日開始連去台灣發現實際係連去其他地方，香港/新加坡/印度/英國都有
今日問左Nord，佢咁樣回應

有無人都係一樣無辦法連去台灣？

我琴晚都無事 今日就同你一樣情況

我連到喎

我都連到

唔知關唔關Android事 我朋友用IOS可以搵一個正常既分流 但係其他好多分流都好似我咁實際係連去其他地方而唔係台灣
Android無得揀 係隨機搵一個
因為我本身係為左上巴哈動畫瘋 如果唔係連去台灣既話一定知道

連到

我都連到 x3
(但個fd話要經常轉，尤其twitter前後……)

連去台灣一時時得，我有時一次就得，有時要試多幾次。

連極都係香港IP

Nord好多死ser
手動慢慢試啦

試用嗰陣睇到動畫瘋，畀咗錢就連唔到

你連一次美國，再連台灣就易好多🍻

試下Taiwan#29

得咗

完全冇問題